（有圖）差d俾F級港女坐爆。。。。。。

張凳

好撚熟手

仆街 成間餐廳啲人望燃晒住我 我只係想靜靜咁食餐飯姐

你個名